未來見呢首歌真係屈機到仆咗街

首先取材方面已經贏撚咗 依家香港樂壇10首歌有9首都係講愛情 呢首歌定位定係兄弟情 已經好吸引
好過啲dear jane 每首都講自己溝女咁濟
跟住主唱把聲 唔知點解唱出嚟嘅感覺好甜 好暖心 真係諗返起自己中學同班friend日日搞gay啲往事 好撚懷念
好特別仲有一句: 從雨裏高唱的 回音尚有
個回字個下沉 第一次聽聽到起晒雞皮 正到
個節奏又好鮮明好易入腦 intro out-tro 都好撚正 個歌詞都好有韻味好雋永

正式宣佈呢首歌係今年金曲金獎得主 不服來辯

成首曲正唔在講, 個人十分喜歡嗰段差唔多長一分鐘既outro,好有畫面感, 6號既ad-libs 同阿正手結他, 令我真係有"千帆過後, 仍然與你一起看夕陽"既畫面出現係腦海 (MV更加加強左呢個效果 )

6號把聲真係暖到仆街 一開始 阿波羅 同simplelovesong同夏令時間

推

幾張臉掠過 未留座

約定 未知那遠路裏
同看著 時代飛舞

無懼的 可做我

MV將首歌再昇華
今年都係可一可再同未來見爭至尊

卡關櫻先係最真實既櫻

日日都聽

雖然唔係追最新既廣東歌聽
但係點解我聽開既歌大部份唔係講愛情?
我係聽得太冷門定點?

今年唔少好歌真係多數非愛情
可能因為咁所以hit唔起

大叔情歌同逆流之歌都正

同碟嘅仲有 城市當代配樂團
又係好高質

6號唱歌好有感染力
夏令時間,心照一生

挾持、Easy、Dedicated to、一生青春....仲有好多
呢排聽返挾持，每一句歌詞都好似形容緊自己咁

亦可以好唏噓同蒼涼 (山河故人, 寇寞島嶼)
可以好熱血 (發現號, 一生青春, 逆流之歌, Dedicated to...)
可以好chill (脫軌時刻, 一轉身卻天亮了)
都可以好"腰"心"腰"肺 (M.A.M.A)
簡單黎講, 好屈機嘅一把聲

最中意
明日大時代每秒換季 能否都珍惜一世
啱啱畢業 身邊啲friend全部都轉晒環境 但都真係好想同佢哋一世都咁friend

推牙牙牙牙

有冇學過講野 乜叫屈機到仆左街

ps.好聽

勁撚好聽 由出嗰期聽到而家日日都要聽

成日聽到有人講香港樂壇10首有9首都係情歌
究竟有無真係留意香港樂壇

把聲好正
但有咬字一般

全能到仆街

樓豬真係好高質